受ios10 bug 影響

小弟係用iPhone se，自自然然咁更新左iOS 10，但係係主畫面快速回覆信息，個鍵盤向上推，個信息框唔會郁直接俾鍵盤推到遮住啲字，唔知有無其他人係咁

利申:iPhone原本既信息apps無事，得wts個啲第三方會咁，iPhone 6好似都無呢個問題

屌，更新左之後音樂播放個介面柒到核爆

除此之外，部機既定位好似一部可以打電話既ipad，成日走位，有bug既巴打不妨攞出黎傾下

更新預左啦，官方稱呼為簡潔既畫面

但係有歌詞喎

所謂既歌詞又唔係桌面播放，好似同無無分別 當然無可否認係ios既(進化)之一

歌詞以前已經有 好似